大家聖誔節會諗住送咩比男/女朋友？

我已經買定頸巾比男朋友
但係唔知佢會唔會帶

手套

My body

今年會送畀佢用

諗梗送袋定鞋好
袋爛爛地 鞋爛咗

你以為發曬癲咁鬧人好好過？

自己

偷偷地織左頸巾比男友 尋日比佢發現左
唔知佢會比咩我呢